"2016時我無諗過投比侵 但到今年我可能被迫投比佢"

長文 但係都好值得大家睇下
個世界其實唔係咁二元對立 (雖然有時又真係咁對立)
一係就MAGA 一係就Biden 然後兩邊互屌餐死
其實仲有好多相對中間D嘅立場 (HK嘅case無得咁比啦)
唔係侵點會話有silent majority 兩邊都爭緊中間選民

呢篇文就係由一個好不滿侵嘅人講 佢點解會投侵
(神奇地仲要係投稿WaPo又登)
以下節錄 & 部份重點:

I never considered voting for Trump in 2016. I may be forced to vote for him this year.

In 2016, I never considered voting for Donald Trump. The Johnny-come-lately Republican and his nasty schoolyard jibes seemed to me the worst degradation of American politics. But in 2020, I may be forced to vote for the man.
Hear me out.
2016時我無諗過投比侵 但到今年我可能被迫投比佢

I don’t need a bumper sticker or a lawn sign to convey my distaste for Trump — his odious tweets, his chronic mendacity and general crudeness. Over the past four years, like an oil slick that besmirches all it touches, Trump himself has managed to obscure his administration’s more-substantive accomplishments, such as focusing the world’s attention on China’s threat to global security and brokering a new era of Middle East peace.
就算對侵好多不滿 都承認佢個team係有唔少成就

I fear Trump’s erratic, personality-driven decision-making. His contempt for NATO is alarming, as is his delusion that he can manage rogue leaders. I don’t doubt that his eagerness to withdraw U.S. troops from their stability missions in places such as Afghanistan and Iraq will encourage conflict and terrorism. And I fret that his bizarrely isolationist attitude toward international trade will hurt the U.S. economy and splinter the global trading juggernaut that over the past half-century has brought the world amazing prosperity, lifting hundreds of millions of people out of extreme poverty.
But I fear the leftward lurch of the Democratic Party even more.
我怕侵下決定唔理智
睇唔起NATO 中東撤軍 孤立美國 損害美國經濟
但我更怕左傾嘅民主黨

What is there to be afraid of? I fear that former vice president Joe Biden would be a figurehead president, incapable of focus or leadership, who would run a teleprompter presidency with the words drafted by his party’s hard-left ideologues. I fear that a Congress with Democrats controlling both houses — almost certainly ensured by a Biden victory in November — would begin an assault on the institutions of government that preserve the nation’s small “d” democracy. That could include the abolition of the filibuster, creating an executive-legislative monolith of unlimited political power; an increase in the number of Supreme Court seats to ensure a liberal supermajority; passage of devastating economic measures such as the Green New Deal; nationalized health care; the dismantling of U.S. borders and the introduction of socialist-inspired measures that will wreck an economy still recovering from the pandemic shutdown.
驚咩? Biden可能只係一個讀稿機 無決定同領導力 所有野都係由民主黨預備比佢
民主黨控制兩院 可能廢埋拉布 令權力失衝
又會確立最高法院一定係自己人佔多數
拆埋美國邊境 引人入社會主義福利制度

I fear the grip of Manhattan-San Francisco progressive mores that increasingly permeate my daily newspapers, my children’s curriculums and my local government. I fear the virtue-signaling bullies who increasingly try to dominate or silence public discourse — and encourage my children to think that their being White is intrinsically evil, that America’s founding is akin to original sin. I fear the growing self-censorship that guides many people’s every utterance, and the leftist vigilantes who view every personal choice — from recipes to hairdos — through their twisted prisms of politics and culture. An entirely Democratic-run Washington, urged on by progressives’ media allies, would no doubt only accelerate these trends.
我驚左翼思想充斥媒體 教材
我嘅仔女會覺得身為白人就係原罪
食咩 咩髮型都會比人批鬥

幾有趣

thanks for the summary

Nor do Biden’s national-security positions reassure me. While he promises a welcome change in style and a renewed respect for U.S. alliances, Biden would, like Trump, pull our troops from the Middle East and South Asia. Worse yet, he would slash defense spending and likely renew the Obama administration’s misbegotten love affair with Iran’s tyrants. Then there is the Democratic Party’s hostility to the state of Israel. Biden supporters will clamor that the candidate’s history is very pro-Israel, but as president would he be strong enough to stand up to the new Democratic Party’s less-than-ardent support for the Jewish state?
Biden對於國家安全嘅立場都比唔到信心我
雖然佢話會搵返盟友
但佢都係會撤軍 減軍費 又同伊朗獨裁者交好 敵視以色列

Are there problems on the right — horrible nasties on a par with the violent protesters who have lately inflicted untold damage on many U.S. cities, businesses and lives? You bet. These execrable gun-toting racists have received too much tacit encouragement from Trump. But they do not represent the mainstream of the Republican Party or guide the choices of the vast mass of Republican members of Congress. A year ago, I thought the Democratic Party was similarly insulated from the extreme left. But I don’t anymore, not when so much of the party’s thinking is driven by Sens. Bernie Sanders (I-Vt.) and Elizabeth Warren (D-Mass.), and Reps. Alexandria Ocasio-Cortez (D-N.Y.) and Rashida Tlaib (D-Mich.) — all of whom were once on the fringes.
舞力弄槍嘅racist係有 但佢地唔代表主流GOP
我原本以為DEM同極左係絕緣 不過睇黎唔起

With Donald Trump, I know what I am getting. He wears his sins on the outside. For good and ill, he runs his administration. I worry more about his incompetence and vacillation than I do about any dictatorial tendencies. On the other side, however, I am increasingly persuaded that what I see in Joe Biden — whom I first met in 1992, and whom I believe to be a decent person — would merely be the facade for an administration, fully backed by both houses of Congress, with an agenda that would seriously damage the nation. The corrosive left-wing extremism of 2020 would be ascendant, while a smiling President Biden assures the country that everything is fine. Trump, for all his flaws, could be all that stands between our imperfect democracy and the tyranny of the woke left.
侵係真小人 不偽裝
我比較怕佢無能而唔驚佢獨裁
拜登就只係極左之下嘅傀儡 而佢只會笑住同你講一切安好

thx 巴打
我已經預咗長文有埋summary都無人睇
之後個個去推D juicy topic post

好文

Pish

頭盔返先 我對美國政局都唔係好熟
有咩譯錯屌細力D

Anyone but Biden

華盛頓郵報竟然會出

真心
slow Joe點投得落

鼓勵巴打

你唔講我都唔知

我見到都
WaPo係我見到反侵最癲之一
仲話咩democracy dies in darkness

成日都係咁
全篇英文又一定無人睇
highlight都係無
加埋D中文都係無
fake news"蒙古部署美國導彈" "EU落實制裁香港"輕鬆推 5 6版

【鬥黃】民主黨於參議院推出3500億美元方案對抗中國

燒山有講呢篇野

就算佢哋唔同意右派嘅意見，都尊重佢哋發表言論嘅自由

似係左仔想打亡命感谷人出黎投Biden
反向宣傳黎

in a way
可能係佢係想DEM迷途知返
話比佢地聽有兩個月你改 唔係你就無咗中間票
但我睇most viewed無呢篇野份
WaPo主流都係屌侵文

你唔夠標題黨

只能說我輸了
我自己都好憎clickbait 所以都唔想咁做

又係

我睇完全失敗

上次已經證明咗民主黨用中間路線嘅希拉莉係完全失敗，咁點解佢哋仲要用中間路線呀

而且Biden同Hillary係完全一樣種類嘅人

清醒既大有人在

就咁睇條友本身政見都係偏共和黨果邊

The Silent Majority!

呢條片都好值得睇
#WalkAway campaign發起人講佢嘅經歷
一個2016投Hilary嘅同性反侵男
由唔順氣點解仲有人撐侵 自己去google
到發現好多野原來係fake news老作
e.g. 侵恥笑殘障記者

Ending the Timcast IRL Non-DNC week is guest Brandon Straka of #walkaway fame, who explains his story of first coming to terms with the 2016 election, then trying to understand what happened, then getting aboard the Trump train, then helping others going through similar experiences feel less alone and more supported.

Kamala 其實係radical....
不過左報又講到佢係moderate 中間選民好受

其實侵侵搞掂中東真係好有歷史意義，算得上任內其中一個代表作，無冷戰2.0的話末日時鐘應該都會撥返慢D，單係呢樣應該已經值得提名攞諾貝爾和平獎

通常左媒講嘅嘢脫離現實好多㗎

末日鐘又係左派野
邊會幫侵

wow

左膠呢排係咁講:
oh great
countries not in war now signed a peace treaty
& more F35 sold as well
bravo

咪係 末日鐘一定係話climate change crisis 又撥快D

其實呢篇野寫得幾好
講左好多中間選民既concern同左傾既問題
我估好多憎trump既都反駁唔到呢堆野

民主黨係堅持要用「錯」的人
因為對的人唔合乎背後利益
姐係所謂既「Deep state」，只係金主

exactly

反正最後華爾街一定贏㗎啦，民主黨似左派咋嘛

問題係會唔會調返轉
因為所有野都說得在理
你咁樣只係俾彈藥侵
佢直頭指出哂Joe biden個班底既伏處

佢做ca ag個陣啲仆街野都夠佢食屎啦
不過班死忠藍粉咪又係做呀叻

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

仲有佢老公
Biden就Hunter

KAMALA HARRIS’S HUSBAND’S FIRM, DLA PIPER, CONSULTS ON BEHALF OF A BEVY OF CHINESE COMMUNIST PARTY-OWNED COMPANIES AND EMPLOYS FORMER CHINESE COMMUNIST PARTY OFFICIALS.

班hater 繼續話個幾個國家一直冇打仗，個peace deal 意義不大。

再講 一個primaries敗將依加捧到上天真係

句motto好耐啦

有幾個ACC 日日出打J fake news

aii 無咗思想膠仲有咁多

都算蠢唔哂 I fear the virtue-signaling bullies who increasingly try to dominate or silence public discourse — and encourage my children to think that their being White is intrinsically evil, that America’s founding is akin to original sin.

批鬥cancel culture真係好得人驚

lm

政治取向接近共和黨
但潮流同流行文化都話你聽支持民主黨先係正確嘅事

幫推
雖然都係拜主席會贏硬

有無片 好似唔覺有
要patreon先有?

推呀 篇文係正 不過要係twitter推

左膠式消滅白人文化
同中國式消滅內蒙文化差唔多

係到推 比大家睇到OK啦
之後大家就可以各自推
至少有左膠屌侵盲撐糟敗登
你識quote返呢篇Washington Post登嘅文比佢睇
(雖然佢唔一定理你 好可能都係繼續orange man bad)

我自己做法係twitter又好 邊到都好
好文已經bookmark晒分埋類 方便隨時用

再補充一下
大家有心join twitter當然好 有D tweet多人like RT係有用
但其實好多時候唔係自己account PO篇文
然後搵香港人like RT就夠 咁其實都只係圍爐
係真係要同外國人interact先connect到

成功說服人唔用tiktok例子:
美國TikToker: 無咗TikTok我點搵食 點住L.A.大屋呀!!!

如果warren有得玩
習大都應該頭痛
不過一早知道無佢份了 就算講明VP rule out埋男人

算唔算含淚投侵侵？
btw唔好睇少美國人膠既程度

推

算啦
討厭侵但更驚極左
其實選舉就係一個揀less evil嘅玩法

唔同意Jeff Bezos Post對特朗普貿易孤立主義嘅睇法（當然呢個係分報紙嘅一貫立場）

不過最後一句好警世

Trump, for all his flaws, could be all that stands between our imperfect democracy and the tyranny of the woke left.

可能下次話：“美國左膠：特朗普係拯救美國嘅唯一希望”

flawed democracy is still democracy

最後會含淚投侵嘅 我都叫唔落佢係左膠啦

份爛鬼報紙係
同埋吸引人入嚟睇姐

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

aiii
clickbait風只會令大家鬥誇 玩爛個台

成敗都在BLM?!?!

拜登會贏

見解又幾特別

可惜呢D長文推到盡先得4版

前日，佢都係中東做頭條

寫得好正

巴打總結得幾好，神韻要睇番原文先感受到

好在都有人睇

佢呢篇野九成係出自郊區D選民

巴打英文好好

比較理性既見解
應該教育水平幾高
知道麻目左傾幾大獲

幫巴打推

唔似係wor

Danielle Pletka
Danielle Pletka is a senior fellow at the American Enterprise Institute.

民主黨報左媒竟然登呢D野又想扮持平

冇起佢底
不過篇野目標就似係個堆人

歷史教訓
要阻止法西斯
左/右翼自由主義/社民主義者一定合力先夠力

岩岩起一起
所以話咩redneck先撐侵其實都係一個misconception

Research Areas
US foreign and defense policy
Middle East
International terrorism
Nonproliferation

Experience
Georgetown University, Walsh School of Foreign Service: Andrew H. Siegel Professor of American Middle Eastern Foreign Policy, 2019–20; Adjunct Instructor, 2020–present
Senate Committee on Foreign Relations: Senior Professional Staff Member for the Near East and South Asia, 1992–2002
Insight Magazine: Staff Writer, 1987–92
Los Angeles Times and Reuters: Editorial Assistant/Intern, Jerusalem, 1984–85
Education
MA, School of Advanced International Studies, Johns Hopkins University
BA, Smith College

redneck撐侵唔代表淨係redneck撐侵
不過事實一個問題係suburban個堆高學歷同有D錢既支持係好一般
有趣既係呢堆以前係共和黨FANS黎
你睇佢成個選舉主軸幾乎就係想主力攻suburban

拜登就只係極左之下嘅傀儡 而佢只會笑住同你講一切安好

真係好難計
侵呢個人實在太unorthodox
佢又唔係傳統嘅GOP

傻既都知投侵侵唔一定係好事，但係比猜拿祖當選就大家仆街

你睇佢d pt點會係鄉民講得出

是咪問到驅風陣味唔對路

多謝巴打share

美國左膠：

唔好話連登仔, 美國人都未必想知呢啲野
有時都係為反而反

China joe 比佢講到好似馬英九

敵視以色列 敵視優良民族 幫回狗

唔好用暗紅色啦，睇唔到

幫推

搖擺不定好難捉摸啊

其實擺到明係老人癡呆啦佢
班左仔仲要係咁喺度洗地
洗條撚咩 唔撚使係醫生都睇得出啦

Kamala係最虛偽個種政棍 為左R選票而改晒自己過往對唔同事既取態

講一套做一套仲可以隨時變 佢一掌權變返全面親中 奶共我完全覺得好合理

猜拿糟

highlight / 轉白底睇住先

仲有佢老公專做支國生意
好似請埋常委/政協

下次用護眼色先

推呢篇 講得好好 中學生拎嚟做reading 用

咁好心機
又有營養

點可以唔推

金主利益上 我估有一半唔大影響 係搞環保 平等為名目果堆先至驚

Push

拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪

好準
我2016兩邊都投唔落 對侵嘅態度同佢差唔多
不過依家對侵嘅印象傾向連登仔呢邊

你又投稿WaPo

今日又有個咩
美軍陸戰隊演練：香港度身訂造
係要fake news先最多人睇

美國巴？ 係咪真係認投侵難過出櫃

其實暗色幾好, 試下睇, 睇唔明先睇中文

但現實係會直接唔睇 , 會唔會因為一個 post 專登轉番白底去睇 ?

其實與其話Biden老人痴呆
倒不如話佢個班底真係好撚鬼

所以英文就係無人會睇?
咁仲打咩國際線?

事實係有 8 成以上唔願睇英文 , 我睇英文都係 fact check 時先會迫自己睇

我都有諗過中文用sharp醒護眼綠
就係驚會變咗無人睇原文
始終我都驚自己個summary唔準 / 無原文個tone
有巴打話暗紅唔好睇 又有巴打覺得好
下次再諗諗點
(只得英文就應該一版都推唔過 )

見到呢個PO我真係變火滾忍者
美軍原tweet都係得幾行 但真係無人會睇
一個樓豬話係為香港預備 就成班係到打丁推po
仲有人問我 "有晒source點會係fake?"
其實睇兩行英文有無咁難

美國海軍陸戰隊演練模擬行動：為香港量身定做！

唔使灰，正常
所以我上次都係人地啲熱門 psot 出長文解釋 dem 咩問題

Harris administration

屌佢老母跟本上就係 sanders 化身，條路原來係打左 sanders 落黎但就搵 Harris 去執行，你睇 AOC 幾咁搶口就知

其實一highlight就咩色字都睇到啦
所以講到尾其實都係話打國際線connect 其實就:
要人比link (自己打twitter keywords都懶)
要人比埋中文 (睇英文?不了)
要人比最易睇嘅 (睇長文? 不了)
自己唔會FC睇英文 見juicy野就扯晒旗

咁當然如果你話銀髮上連登 本身可能英文普通咁無計啦
但本身識幾隻字嘅連登仔真係no excuse

有時真係好難唔灰
睇完長文消化埋 仲要比人話D色咁難睇 見到就上一頁都好正常

因為你呢句所以幫手推

why not both

AOC 呢D真係好撚痴線
twitter見到左膠連harris著對timberland落區都有得丁
(同時就恥笑first lady衣著)

有幾亡命感

我係白左睇到篇嘢只會衝去屌washington post 走出登呢篇嘢
而唔係諗到china joe就嚟輸

意思應該係類似 "淫賤聯選情告急 好需要你一票"咁

係
總有D支持者唔投, 以為贏硬
呢D文章都可以用黎催Dems票

16年講到而家
膠到

係

silent majority

有無人睇到全文 好想欣慰下
WaPo之日常

欣賞下

Opinion by Henry Olsen
Columnist
September 19, 2020

Democrats have started to worry about polls that show former vice president Joe Biden doing worse among Hispanic voters than Hillary Clinton did in 2016. Most punditry ascribes that to Biden’s presumed weakness. The data, though, suggest President Trump’s own appeal is the cause.

Analysts and partisan strategists have long assumed Trump’s inflammatory rhetoric and hard-line immigration policies would alienate Hispanic voters. There’s some evidence that it did in 2016. Trump fared worse among Hispanic voters than did 2012 Republican nominee Mitt Romney in Florida and California, which together made up more than a third of the U.S. Hispanic population. Trump did better than Romney, however, in many other states, and the national exit poll found that he lost among Hispanics by only 38 points, compared with Romney’s 44-point deficit.

Data from 2018 also provide evidence the reigning narrative is flawed. Florida’s Hispanic voters moved sharply toward Republicans, with Republican gubernatorial candidate Ron DeSantis losing Hispanics by only 10 points and Republican Senate candidate Rick Scott losing them by only 9 points. Their improvement on Trump’s 27-point deficit among Florida Hispanics is why both men narrowly defeated their Democratic rivals.

Trump’s job approval ratings this year among Hispanics have also been much better than the traditional narrative would suggest, as polling data for Hispanics on the RealClearPolitics average demonstrate. Trump’s net job approval this year was at a high point nationally in February, save for a brief blip caused by the “rally round the flag” phenomenon right after the novel coronavirus hit. His net job approval rating among Hispanics then was negative 26 points. That’s much lower than the 38 points Trump lost Hispanics by in 2016.

Trump’s larger-than-expected strength among this demographic has continued to this day. Trump’s polling low point was roughly in the second week of July; his net job approval among Hispanics then was negative 32 points. His job approval has risen since then overall and among Hispanics. As of Thursday afternoon, his net job approval among Hispanics in polls taken since Aug. 28 is negative 28 points, nearly the same as it was in February. That’s exactly the margin by which Biden leads among Hispanics, according to a recent analysis by noted election analyst Harry Enten.

This is surely not a coincidence. Analysis shows that a president’s job approval in his reelection campaign is an excellent predictor of his final share of the popular vote. Currently, 33 percent of Hispanics approve of Trump’s performance as president; it would be shocking if his share of that demographic’s vote were significantly lower than this. If Trump gets 33 percent of the Hispanic vote on Election Day, it would be the highest share of the Hispanic vote for a Republican nominee since George W. Bush won 44 percent of the demographic in 2004.

Bush’s showing provides a clue as to why Trump might be doing better than expected. Both Ronald Reagan and Bush saw notable increases in their Hispanic vote totals in their successful reelection bids. Even Bush’s father, George H.W. Bush, did relatively better among Hispanics in his failed 1992 reelection bid, losing them by 39 points that year vs. losing them by 36 points in 1988 (despite Bush Sr. going from winning in 1988 overall by 8 points to losing the 1992 race to Bill Clinton by 6 points overall). All three men presided over strong economies for Latino voters while also sounding nationalist themes in foreign policy. Trump is nationalism personified, and median income among Hispanic voters had soared by nearly 29 percent since 2013, a higher gain than experienced by Whites, Blacks or Asians. With this backdrop, the punditry’s shock over Hispanic polling data is the only real surprise.

Cuban voters have particular reason to think well of Trump and poorly of Democrats. Cubans are largely refugees from Fidel Castro’s Communist regime or their descendants. While Biden has not expressed sympathy for the dictatorship, leading liberals such as Sen. Bernie Sanders (I-Vt.) and Rep. Karen Bass (D-Calif.) have. Cubans can see that many Democrats view the Castro regime much more benignly than they do and apparently believe this is more important than other issues. Republicans lead in recent polls in two Cuban-dominated Florida congressional districts captured by Democrats in 2018, a sign that Cuban Americans are moving back to the Republicans.

Team Biden will surely make a greater effort to more actively compete for the Hispanic vote. The consistent pro-Trump, pro-GOP polling and election data, though, show that likely won’t help them as much as they think.

Keep it on

你有subscribe

Trump

呢篇opinion其實算短
但段段都好中point，簡而精同impactful
但佢漏左如果biden上任佢會對支那立即放緩
重返who
到時世界將會成為邪惡軸心國極權國家嘅樂園

服了

幫你推

印證左筆者講嘅野
班woke extremist 真係bullies黎
Silence public discourse and introduce censorship
只要一講你唔係反trump (let alone supporting trump)
就會比人自動上綱上線 成為racist, sexist, bigot homophobic, transphobic, misogynist etc.

無

係 由其係當年讀大學班撚屌faculty同 student左到癲 後黎識幾個白人同學 佢地話唔敢公開講真話

好撚慘 點解最自由嘅角度變成咁
前兩三個月cancel culture盛行時
先有人講笑imagine if they wanna cancel joe rogan
真係打boss
點知....最近真係開始了....

對連登黎講應該好長 特別係英文
好在我呢份野highlight+中文summary都叫有人推下
感激推PO巴絲
(不過都有人話D色好難睇趕客)

今日同樣講ban tiktok we7
我po Reuters全英文推盡先2-3版
其他po只係好短蘋果中文講兩句 輕鬆10版+
有時都覺得堅持推英文news FC + 比link大家上去connect
真係好ON9

盡做啦
我都有tweet開但最近真係少左
上到twitter見到d以前睇開嘅YouTubers (FBE reactors etc.) 個個變曬leftard洗撚曬腦咁真係好灰
佢地完全唔知Biden係咩人 淨係anyone but trump，但trump明明就做左好多野

但再諗遠D, 過多四年只會更多leftards去投票, republicans條路只會越黎越難行
Deep-state只會越黎越強

頂 其實我無推過post
太順手不推文左

推多次

仲有班woke hollywood
見到女神gal gadot都丁唔落了 (imagine)
captain露完丁都係叫人vote (唔係話vote blue算好嘅)

今日呢篇比足料都係得5版

Twitter線TikTok trending 兩邊開緊火 你仲等咩

咁我somehow又覺得唔一定玩撚完嘅
DEM揸晒旗我覺得都會有D野backfire
始於兩邊都咬得緊
DEM有咩柒都會比人GOP咬足4年
由其係侵開始開turbo
DEM應該好難一下又U turn返

之前仲有美國人同我講
If You Are Not a Liberal at 25, You Have No Heart.
If You Are Not a Conservative at 35 You Have No Brain
可能D咩世界大同peace嘅ON9野係人仲細先多FF
之後就reality hits hard

年初台灣亡國感重
估唔到依家美國都亡國感重
而且今次係有機會冚球鏟

問題係好多人覺得侵連任先係芒果乾 ....

有人講了

英文開頭post真係好難推

我真係唔明
香港人平均教育水平都高 (上一代銀髮就話可能爭D)
英文有咩咁難睇
個個入中文po圍爐有意思咩
圍爐唔係唔得 但都要做正經野
你係連登瘋狂恥笑tiktok wechat 推幾十版
同時美國人一路狂屌侵咁做係為rally報仇
你又唔上去講返其實係咩事
咁你恥笑完除咗自己爽有咩價值

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

美國含淚投派

DEM 1:9 GOP ??

Good time weak man

但rally 件事明顯係同佢個演算法有關

唔一定關咩演算法事
但TIKTOK一定有好多片屌侵(同黨報一樣narrative)
同埋去動員班弱智KPOP友洗版
有美國人tag過我問我係咪真係為報仇先ban TIKTOK

你點答

佢tag我之前其實已經比我說服了

example here:
美國TikToker: 無咗TikTok我點搵食 點住L.A.大屋呀!!!

十卜

所以有時見到連登個個只入中文po圍爐真係好火
當然可能係大家圍完爐照打國際線connect我唔知啦
但一多少少英文就推唔過2-3版 所以我就唔覺得係
好 比你成班人係到一齊恥笑tiktok比人ban咁又點
你開心完 好多美國人咪又係繼續覺得tiktok係正常app 侵好邪惡

好似之前有研究話其實好多心底裏撐trump嘅美國人唔會講出口因為會比日常社會上嘅左膠係咁纏住你影響社交有啲人甚至會講自己係拜登嗰邊費事煩所以我覺得今屆民調唔可以太過作準

推推

至少我身邊係咁，希望我唔係個別例子啦

就咁睇，中譯比英文少咗好多色彩

lihkg都係懶人多 睇外國新聞都係靠睇中文為主
我自己就覺得點都隔咗層 有時會lost in translation
(已經未計好多有意無意fake news)
睇原source就一定最準 & updated
根本要打國際線梗係上外國media一齊講啦
唔通你想說服外國人比蘋果動佢睇咩

啱呀，我自己都係懶人黎，巴打咁做，其實改善咗連燈氣氛。支持係繼續為連燈了解更多外國民情。

但我最近已經放棄咗再揀文譯
原本仲save底咗D文 但真係開始心淡
點都係fake news標題黨先最多人睇
一係就 龍門VS渣 呢D無聊po先最多人討論
花時間係lihkg開po無人睇不如國際線connect下算
如果有多D巴打睇我都會落力D
但目前感覺係個風氣好難改

我會睇，我同意目前係少咗有意思既文，不過巴打唔好心淡，其實仲有好多人會睇到。

btw，如果連仔有推follow function 就好

唔係有得科爐咩

支持你 我睇晒

clickbait 我見一個就block 一個

又一個了

【突發有片】美國加州發生汽車襲擊，多名華人受傷

一個fake news又輕鬆5-6版了
無人識拉

【突發有片】美國加州發生汽車襲擊，多名華人受傷

睇reply 已經知咩事啦

見到BLM爆到咁
最驚係原來好多人道德撚上身

樓主自己話唔會pin返正解

連登班左膠重好意思老屈人撐侵反blm就=美國藍絲

有班擺明引戰引人泥漿摔角啦
e.g. john weak , 你都ON9

篇野講得好好 民主就係less evil
Trump真係有好多缺點 冲動 要面 三不五時講錯野
但佢擁抱傳統價值 敢於對抗主流媒體嘅虛偽
Biden 佢政黨嘅影響力仲大過佢 佢根本已經唔夠體力去應付Administration 就算Democrat 做仆街野 大眾好難發現 因為媒體會自動滅聲 Biden只會係一個Puppet

譯得好好
幫推

支持巴打

好多時有其他野做save低咗可能無咁快睇

拜登真係好難投得落手，即使係民主黨支持者，佢哋都只係含淚投票

好睇 又可以學下英文

真係要多D睇呀
Gphone呢D由中學生時英文比人笑到依家叫上得大枱
語文能力真係好重要

上轉twitter就覺得 民主黨真係放件西瓜都可能贏
真係唔簡單 除左侵口臭左
班主流媒體瘋狂大力攻擊侵 但拜登D野就唔點提真係ON9

其實只要唔係biden都訓係到贏
kamala本身班DEM都知係bad choice

侵如果輸真係窮自己